其實去到今日係咪已經正式證明泛民係建制B隊

其他所有反建制嘅政治光譜都幾乎俾人DQ曬 甚至坐監 喺可見嘅將來 本土派港獨派自決派都冇可能再參選

而只有民主黨同公民黨仍然被准許參選同享有政治權利 咁係咪正式證明左其實佢地係獲共產黨認可佢地存在 咁係咪即係代表佢地係共產黨嘅走狗

😂😂😂大陸人大入面嘅「民主黨派」

佢地嘅存在根本已經連花瓶都不如

五毛民國復興痴咗綫
係咪整容失敗?

樣好似某種動物

豬形人形豬